當初點會估到林鄭張咁撚大隻鑊瀉俾性奴

性奴同班警犬唔撚暗屌林鄭我唔撚信

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢